訓左冇睇 我地香港民主之父薯片當選特首未?

港父

大炒淋病幾多票

一早book左巴士搞慶祝活動

習大大過左暗票比佢

我地係咩呀!

民主之父

訓左無睇

大炒負幾百票 勁啊